{
  "Connect to Influencers.club to enrich and find influencers for your marketing campaigns.": "连接到 Influencers.club 来丰富您的营销活动并找到影响者。",
  "API Key for Influencers Club": "Influencers俱乐部API密钥",
  "Enrich Creator by Email": "通过电子邮件丰富的创建者",
  "Enrich Creator Social Profile by Handle": "按句柄进行丰富的创作者社交资料",
  "Find Similar Creator": "查找类似的创建者",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Enrich creator data by email address with advanced mode including all social medias and full profile stats": "通过高级模式包括所有社交媒体和完整个人资料统计的电子邮件地址丰富创建者数据",
  "Enrich creator data by social media handle with full mode including all connected platforms and detailed stats": "通过社交媒体处理丰富的创建者数据，包括所有已连接的平台和详细数据",
  "Find creators similar to a given creator handle or profile URL with optional filters": "查找与给定的创建者句柄或配置文件URL相似的创建者可选过滤规则",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Exclude Platforms": "排除平台",
  "Minimum Followers": "最小追随者",
  "Handle": "处理",
  "Platform": "平台",
  "Include Lookalikes": "包括外观",
  "Email Requirement": "电子邮件要求",
  "Filter Key": "筛选键",
  "Filter Value": "滤镜值",
  "Results Limit": "结果限制",
  "Follower Count Range": "跟随计数范围",
  "Engagement Percentage Range": "参与百分比范围",
  "Verified Only": "仅验证",
  "Exclude Private Profiles": "排除私有配置文件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The email address of the creator to enrich": "要丰富的创建者的电子邮件地址",
  "Platforms to exclude from enrichment (optional)": "排除浓缩的平台(可选)",
  "Minimum follower count filter (default: 1000)": "最小跟随次数筛选器(默认：1000)",
  "The social media handle of the creator": "创建者的社交媒体处理",
  "The social media platform for the handle": "用于句柄的社交媒体平台",
  "Include similar creators for faster discovery (30-40% quicker). Default: true": "包含类似的创建者以更快地发现(30-40% 更快)。默认值：true",
  "Controls how to handle email availability": "控制如何处理电子邮件可用性",
  "The social media platform": "社交媒体平台",
  "The type of identifier for the creator": "创建者的标识符类型",
  "Platform URL, profile handle, or user ID": "平台 URL、个人资料处理或用户 ID",
  "Maximum number of similar creators to return (min: 1, max: 50)": "返回的类似创作者的最大数量 (最小：1，最大： 50)",
  "Filter by follower count (min and max)": "按跟随计数筛选(最小和最大)",
  "Filter by engagement rate (min and max)": "按承诺率筛选(最小和最大)",
  "Only return verified creators": "只返回已验证的作者",
  "Exclude creators with private profiles": "排除具有私有配置文件的创建者",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Instagram": "Instagram",
  "TikTok": "TikTok",
  "YouTube": "YouTube",
  "Twitter": "推特",
  "Twitch": "Twitch",
  "OnlyFans": "OnlyFans",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Facebook": "Facebook",
  "Snapchat": "Snapchat",
  "Reddit": "Reddit",
  "Pinterest": "Pinterest",
  "Discord": "Discord",
  "Twitter/X": "Twitter/X",
  "Preferred (return data even if no email found)": "首选(即使没有找到电子邮件也返回数据)",
  "Must Have (only return if valid email exists)": "必须填写(只有有效的电子邮件才能退货)",
  "URL": "网址",
  "Username": "用户名",
  "ID": "ID",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}